結婚進行識Destination Wedding 10月11日上映

Winona

講佢老婆俾人捉左，奇洛李雲斯去報仇？

好明顯撰稿員認為佢兩個已經過左氣所以用咁浮誇嘅方法去介紹

從來無過氣
兩個一向都係咁靚咁好

奇洛仲拍唔拍到愛情片架家陣 成日都咁SAD

Winona都係
佢地情路都好坎坷

香港要咁耐先有得睇

美國8月31上咗